地下執到可以飲？

飲完要冥婚
呢支叫新抱茶

Lesbian

開過未先
有冇窮到咁

未！好乾淨放係地下

會怕有毒藥 可以飲既
Btw 你有冇經濟咁差啊....

行開咗去痾屎嘛，咪搞我枝茶啦

青你飲完個樽可唔可以俾我

應該冇毒，仲凍嘅

有水氣明顯係啱啱雪櫃攞出黎

睇下東京可樂毒殺案

比返人LA

我啱啱唔小心跌咗 比返我

日本70年代有幾單 可樂殺人

高質😂😂

下世小心啲